點解要咁話我地

點撚解你地可以話因為小部分既示威者激動行為就放催淚彈向全部示威者

我唔撚可以因為個別差佬既黑暗行為屌晒你地全部差佬